究竟made in china有幾大獲?

班商人,邱騰華知道後就咁大反應,美國取消左香港政策法後,就算made in hong kong都會冇左獨立關稅,敏感科技,咁究竟made in hong kong有幾大獲?

美國政府8月11日發表公告，規定香港生產的貨品自9月25日起出口到美國時須標記原產地為「中國」，不得再貼出「香港製造」標籤後，外界一直關心有關貨品的關稅問題。美國海關與邊境保護局（Customs and Border Protection）的網站顯示，新規定不影響原產地的評稅準則，香港貨品仍可使用「HK」代碼為原產地通報評稅。

美國海關與邊境保護局在網站列出「常見問題」一欄，解釋有關對香港貨品新規定的影響，網站指出，有關標記要求的變化不會影響美國關稅編碼表（HTSUS）1-97章和99章有關評估關稅的原產地準則，故此香港貨品可以繼續以國際標準化組織（ISO）代碼「HK」為原產地通報評稅，意味可按現行政策及規定報關。

剩係計稅已經直接影響佢個銷量
以前好多經香港加兩筆就話MADE IN HK
以家統一MADE IN CHI NA之外

難聽D講咪又係為左比班商家佬走稅但失敗左
仲要之後銷量差左

PS 如有錯請屌

大獲既係支那人唔再係香港轉口濕一濕腳扮港貨

賣反大陸用make in HK 咪得囉

禁運

但而家連稅都無郁佢，只係個朵要用返中國個臭朵

嗤之以鼻，一笑置之。
WFC

而家又唔係收同中國同等關稅
嘈乜撚嘢邱騰華

用HK分化？點解唔用CN

made in china 一定唔可以賣得貴囉

邱騰華手足黎hk is not china

香港"轉口"港地位正式結束因為大陸野冇得再扮香港野出貨

根本對住共狗就係要講錢
唔係點會係咁屌黃色經濟圈
你燒佢間鋪佢最多之後賺返
你搞到佢開到鋪都冇錢賺佢仲驚
而家冇得made in香肛即刻冇人講香港係中國

made in china 都係第一步
話你知我下一步就會郁關稅啦
美國佬擠牙膏式撚狗